兩消防員又一城衝突中被捕

東方

其中九龍城又一城的衝突中，更出現搶犯及毆警事件。當中一名白衫男子兩度「搶犯」，讓原本被警員制服的示威者成功逃脫，過程中有警員受襲流血。網上一度流傳指該名白衣男子為消防員。據了解，2名被捕的消防處員工現被控刑事罪

推

push

開名救消防

義士

多謝消防

又話唔關又一城事

消防員
警員犬

消防，正義之師

拳王

消防員高層同前線簡直兩回事

消防!

玻狗場

唔通就係白衫大隻佬 一個打幾個便衣

見到佢真係好勁

消防員眾籌

[quote]消防員
曱甴

有咩可以芾

屌

唔怪得咁大隻

前線消防
原來咁多政府部門都唔妥黑警

救人啊屌，佢係咪比人拉左？
有冇眾籌？？

上個post仲有人話佢咁大隻，一定係鬼

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

消防手足

消防型撚到

冇委任證 搶佢老母咩 撚係警察

電光火石之間隻禿頭曱甴就腫撚咗隻眼
有警棍都唔夠人赤手空拳揪

唔怪得咁好揪,respect

夠正氣！ 要幫！

消防

所以邊個攻擊消防前線既一定係鬼

所以大家真係要操返大隻小小
要build up 個mass
白衫哥哥一拳一個

一方有難 八方支援

其他消防 其他公務員 係咪仲係為左自己份人工唔發聲

屌你咩白衫
人地叫又一城張飛

冇退路，非同路者都係對家

Push

PUSH

屌 睇到想喊
以後都唔會再話消防成日溝女

我愛消防

消防真英雄

尋日話唔係又一城喎
邊個先係真

救消防

唔怪得咁撚好揪

又一城張飛

兩名消防應該同律師講：當時我同 同伴行街，遇見有蒙面持伸縮棍嘅「暴徒」制服商場內市民。我與同伴多次向對方問「係咪警甴」，但不獲對方回應，而對方亦多次向地上市民襲擊，所以基於市民安全，使用根據《刑事訴訟程序條例》第101（2）條：
「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」

白衫好撚重磅 做開gym
普通人食一拳應該真係會暈

眾籌啦

英雄

Popo奶消防鞋底啦

體能又差過消防，良心又冇，唔守警例仲係度理直氣壯

鬼撚知佢係警甴？

可惜太容易被人認到

如果佢比人告有冇野可以幫到手啊

點先可以操到咁大隻

提堂一定要去法院支援

消防呀

消防英雄
警犬

救人

無委任證我淨係見到有人非法禁錮緊人

嘩 消防正義好多

嘩

支持消防

揾律師幫手呀

Pishhhhh

中家可唔可以 多d講消防加油

Respect消防

義士不是condom 支持！！！

當日只係見到5隻無出示委任證既蒙面暴力警甴襲擊一般市民
消防只係英勇表現, 撃退蒙面暴力警甴

唔會再話消防淨係識打排波
佢地都係英雄
不論係火場定休班

佢啲肌肉簡直係完美

一定要幫佢地

真正英雄

冇錯

多謝消防員與普世價值同行
消防員反抗!! 消防員反抗!! 消防員反抗!!

班高層九成九又出賣前線

痴撚線 赤手空拳

正義消防
一拳一件黑警

721 消房沖入白衫中救個巴打一幕令人難忘

加上機塲湊仔撤退等 有良心消防員應該不少

消防員應該罷工啦

話撚咗冇裝黑警就係垃圾，鬼夠消防打

點樣幫到手

有冇link

條友勁大隻
拳拳有力

真英雄

帶左口罩同帽都比人認到

屌你老味賤種狗，冇事就告消防打壓消防，
有事就走上消防車

有無link

咪係 人地d身形幾撚科丫

消防英雄

救消防！

打開缺口，後面班黑衫先有機會一齊上

真，最近私了咁嚴重
消防想救人姐
咁都唔得

人民英雄

所以咪話囉，黑警無槍死狗一條，消防赤手空拳一個野幾個，果幾個黑狗仲手持伸縮警棍添，都俾人打到眼爆缸，幾廢幾死狗垃撚圾 !

消防巴

搞我地嘅任何仁

...

nnnnnnnnnnnnnnnn

消防義士一定要幫
佢地唔驚火， 唔驚狗

成個坦克車咁 好撚型

九龍城又一城

希望唔好有事

推！！眾籌

片pls

求下連登仔，當係為左佢，可唔可練大隻d

又屈人搶犯

p

不了

一拳一件型到出水

手足唔係CONDOM呀
習近平 曱近平 甴近平 曱甴平 曱甴王

冇委任證+便衣, 唔算襲警
市民見到有人被非法禁固, 使用適當武力行使公民權利

只有狗是不會被捕的

講漏咗一點：
一次過搞掂啲「蒙面法同委任證」問題
你知啦，𠵱家啲警甴成撚日口口聲講：啲示威者扮記者，扮市民。但唔知點解又唔講話扮警甴喎，肯撚定無人扮警甴

真係有事既開返間黃色gym room大把手足支持

又一城爆左玻璃先

有無高清片

只有呢樣可以肯定

我報

唔知搵唔搵到我試試

撐消防前線，D消防高層LM

邊度溝到勇武消防仔仔?想屌/俾佢屌
利申 基

感謝大隻消防

facebook 應該大把 出左去唔得閒搵比你
佢隻手臂粗到

一個打幾個仲救到兩個女仔 做到野 消防員好勁

眾籌啦 打官司 保住份工
呢啲先係市民需要嘅紀律部隊

犯你老母呀！仼意拉人！你話犯就犯呀！

LM
好人一世平安

Respect

好人一世平安

消防議士

點可以只係消防眾籌呢

佢救番個女手足，本身可能已經被輪姦

我地要夾，就全香港人一齊夾！

消防都搞 死黑警

打埋狗都係鬼

真紀律部隊

好型

我愛消防員

高層暫時都係副處長梁偉雄係度發癲

其實公務員事務局有冇權處罰副處長呢個級數

話鬼個啲，個腦裝屎

respect

紀律部隊制服暴徒有咩問題？
無委任證 點知佢係警察？

又一張飛師兄

點樣幫到佢地

冇事屌消防
求救揾消防
有事拉消防

To香港前線消防員（香港最正氣嘅紀律部隊）:

琴日消防你地有幫隻休班狗上消防車避難
睇下今日佢地點對你地D手足？
下次仲放唔放佢上消防車？

your choice
但仍然向你地致以崇高的敬意
（salute emoji)

睇片成部坦克咁
消防員is not condom !!!

消防員手足

開名，我地寫表揚信

消防!!!

唔好一句多謝
政府做野要白字黑字
一定要寄信

錢，我不嬲都有畀開有關唔同機構，所以大家努力

嗚嗚

記得寄實信
表揚信
$2唔好慳

救佢

消防手足真係好有義氣

好記得佢最後叫人救佢

幫下佢地啦

消防真漢子

又係勇武犧牲……
藍絲繼續地鐵鬧手足
黃絲唔敢出聲繼續返工
唉

無用啦
人地隨時無左份工，除非612基金每人賠償返1000萬比佢地

各位一定要幫手 佢哋真係好勇

好人一世平安呢個時候其他消防救護爸應該企出嚟
一係警狗做埋佢個份，一係港共全面內戰

消防哥哥

香港消防員先至係同香港人同行 香港警甴e係香港人既公敵!!

消防空手贏3警棍狗

黑警真係好撚廢 又叫人隻揪 唔夠揪又用棍 用埋都唔夠就發癲叫full gear狗圍毆

黑警撚會操大隻咩，個個林雪咁款

睇片時已經覺得佢好勇

白衫消防義士
消防好野

好人

唔想佢有事...

慘 , 無了份工 , 其實應籌款俾依班坐監義士 , 不是律師費 , 而之後生活費 , 如有1億 , 100人分都有一百萬

消防義士!

巴打坐咗幾耐
不嬲話冇做過、唔關事即係有做過、有關係

感謝

pushhh

所以唔係告襲警

仲有邊個話要同消防割

嗚呀

推推推

沒

果個超勁

天佑義士

骨都人呢屌你老母

一定要幫
消防師兄好波OZI

消防員

九龍塘定九龍城呀白粉報？

消防>>>>>>>>>>>>黑警
大家無防護裝備 消防再讓黑警一枝警棍 都俾消防打到變豬頭
所以零Gear既黑警面對消防員只會俾人一拳一件

向消防英雄致敬

星期三

真。消防
救人

全民做gym全民練跑是必需的

甴近平

感謝兩位義士

自己工友都睇唔過正苦同黑警

消防T_T

唔係走甩左咩？
點解比人拉左？

所以都話好多前線消防員係手足，但佢哋着返起套制服嘅時候上頭俾佢超多壓力佢哋，同一時間佢哋喺現場亦都開始比示威者針對，覺得佢哋唔夠幫手。
唉...

搵消防做理警察個位，橫店班黑警入曬冊香港應該無本地犯，大陸專材另計

消防 起義吧

消防加油正義英雄

幾點邊度

認錯人
唔撚信

消防英雄
唔怪得咁英勇

可惜咁大隻咁好打一定好易認

寫表揚信

respect，救人！

原來個大隻白衫係消防

眾籌比消防員

1:08 樓梯戴帽條友係咩事？

我有私心，因為我有好多好好嘅朋友都係消防員。
佢哋真係放工會做手足㗎
亦都捉左好幾個證明我冇講大話，希望大家喺現場對佢哋態度好啲，因為佢哋嗰班藍絲高層真係比好多壓力佢哋。
俾埋勁多離地嘅建議，逼佢地配合警隊，又要佢哋唔好得罪示威者。
前線有足有時情緒激動都會喺度屌消防覺得佢哋做得太少。

邊個知道佢地係警狗?

消防員只係救人

尋日支01又話唔係又一城

但無人幫到佢地

刑事未必告得入
黑警冇出示委任證就咁用棍打人都係保護市民
不過有case係身一定好多手尾跟
重要咁多紅官
真心感謝消防

消防手足好野

蒙面示威者昨日(10日)在多區商場大肆破壞搗亂，其中九龍城又一城的衝突中，更出現搶犯及毆警事件。當中一名白衫男子兩度「搶犯」，讓原本被警員制服的示威者成功逃脫，過程中有警員受襲流血。網上一度流傳指該名白衣男子為消防員。據了解，2名被捕的消防處屬員與昨日在又一城發生的案件無關。
消防處今晚(11日)回覆指，處方兩名屬員於昨日涉嫌干犯刑事案件被捕，現正接受警方調查，由於相關執法部門已展開調查，處方沒有其他資料補充。處方重申一向注重屬員的紀律和操守，處方對每宗違法及違紀個案必定嚴肅處理。

一個人就救到人
好撚勁

up

大家記唔記得海富
消防英雄係班甲由手上救走大量手足

自行判斷

大佬

包好啲啦

白衫嗰個真英雄，一直都好擔心佢

唉屌

真英雄
唔好有事
推

多位義士奮不顧身，為救兩位小朋友！

救消防呀

係 大把人支持

習曱甴

光復香港後金英勇勳章走唔甩

要保佢地！！！！

點先補到佢地？

可以點幫佢地
人哋真係會冇份工

你開拳館啦
大隻同打得係兩回事黎

佢真係好勁，很有大愛。
他要什麼支持，請出聲，可能做到乜野都會盡做，再次感謝他為年輕人付出。
細路囡唔好出來做裝修，行吓都ok.
你哋真係令人擔心，見到被捉就心痛。

消防二哥又要出嚟道歉
分分鐘要幫鄧炳強含撚

多位義士奮不顧身，為救兩位小朋友
向兩位消防及義士們致敬

又一城肥叔個位嘅CCTV, 又一城已經唔使公開鳥.
港人抗爭真兒戲. 肥叔仗義救人,結果都無人理.................

佢、岳義士、琴日中槍嗰位、TKO擋車嗰位

消防手足多謝你哋

香港警察真係折墮
宜家得返啲廢老、支那豬撐，遲啲做埋condom

救手足
受小弟一拜

下 點認得出係佢地 戴曬口罩 帽

如果black bloc 就好
宜家冇咗份工 又有機會坐幾碌

屌
救手足

Respect消防哥哥

要幫佢地

唔係又一城吧？

見到有持棍暴徒禁固市民
消防當然出手制止，有乜問題？

真男人

琴日仲有消防救休班狗？佢地恩將仇報架。。。。唔一齊開佢波都唔好理佢，係則邊食花生好啦

撐消防

正氣

丈義每多屠狗輩

吊下下重拳都鬼，咁有邊個唔係鬼

有冇出示委任證先，消防救人都唔啱？

據了解，2名被捕的消防處屬員與昨日在又一城發生的案件無關。

點解會捉到

最撚鬼係打兩野又話夠喇夠喇打死人喇果班
分分鐘係便衣狗黎

respect
警察殺人而消防救人

已經澄清左冇關

一早就要啦 幫警犬含撚

某報成日話消防蛇王

咁又冇咗份工

而家前面做野要睇下高登仔面色架,萬一高登仔一個唔開心你就變鬼了

屌你老尾咁都認到

多謝，辛苦晒真。香港人消防員，黑警毅進狗收皮啦

消防前線真係英雄

唉
咪撚再講
搵撚左

拉撚左*

呢啲就係消防同PoPo嘅分別

好心又一城嗰班狗收皮啦，揸棍都輸畀赤手空拳嘅人，無full gear根本就垃圾!

tui

講真消防bb憑咩人工要低過班狗

仲要得個口罩+白衫

東方唔係話消防喺旺角畀狗捉咩

上次灣仔果轉多幾個消防手足 應該會打低幾件防暴

消防
不過都希望忍一忍
好多時前線救人都好需要你地

咁撚樣都認到？

消防救護海關入境

高層就死全家

到我地救消防啦

痴線勁到

真男人 好小見到大隻仔真係出手

喂我睇片淨係見到有幾個男士持攻擊性武器 真誠地合理地相信唔係警務人員 因為叫極都冇出示委任證 我白衫男士行前未有任何動作之際 突然被該幾名男子攻擊 我繼而作出自衛動作保護自己

有冇片睇下?

消防大哥

白衫個位勇士應該打左兩場
真係一拳一隻狗
好撚勁
如果個個都練到佢咁真係狗一定收哂皮

㩒錯負皮，sor

以後活動做突擊隊真係唔好黑衫
非黑衫反而似一般路人
D狗見你唔係黑衫BLACK BLOC未必咁提防
反而扮哂野咁去到有利位置先黎料
白衫勇士都係響旁邊位突擊

要隱匿響大多數路人當中
呢D先係香城ONLINE迷彩

支持
要記得be water真理

yes!
個老細咁撚仆街咪做消防啦

消防
repect

多謝兩位良心消防
有咩需要一定要出聲

消防救護如果罷工
手足有事應該搵邊個
打999就真係得返啲狗
緊急服務罷左會仲危險

利申 救火 冇罷但會捐返錢

所有手足緊記,前線每一日都響度搏緊命,我地一定要全力支持,唔好放軟手腳!!!!!!!!兄弟爬山,各自努力!!!!!!

消防義勇軍

係咪已fc。會唔會黑警放流料想計劃在消防制造白色恐怖。果日睇片白衫男好似走左喎

hit and run
一打完立即走
消防英雄 咁機警應該走到

會唔會有仆街同事睇左片篤灰？

之前黑警又鬧消防唔撚救人 而家又拉又鎖

拉

禁錯負評sorry

我係大學生，我都會捐我一部分兼職人工出黎！

支持消防員哥哥！做你們認為對的事

聽講佢俾人投訴得多都瀨野

多謝消防員！！！

都無委任證，都是黑警？

消防消防同救護真係英雄

正義消防

根本得返啲廢老妥黑警

咪就係
如果有棍就差佬既話
咁之前又告揸棍條友？先撇除其他因素先

留名

正義之師

如果你係藍絲廢佬就難搵姐，佢要做既話幾個月前都有辦法搵到正仆街